有冇人成日發夢做同一樣野

我初中既時候鐘意過一個男仔三年
我地有曖昧過出過街，佢生日仲同我去睇戲
但最後都係無結果
我一直都好後悔果時咁怕醜無同佢表白

到而家都有八年九年
我仲成日夢到佢 每次係夢入面我都係咁追問佢有冇鐘意過我 每次佢都望住我微笑唔答我

到底點先可以解開個心結
如果你見到呢個post可唔可以話我知你到底有冇鐘意過我

利申 而家有個好愛既男朋友 只係唔想再發呢個夢

最直接咪搵翻果個男仔執翻一劑

我好愛我男朋友

發夢出軌 臭雞

剩係瘋狂問佢同一個問題唔算出軌

有一排發夢係咁夢到自己追住同一個男人跑，追極都追唔到
但係一直望唔到個人係邊個，得個背影

你係咪好想睇佢個樣先追住佢跑

點解唔去問

無聯絡好多年了
無啦啦走去問又唔係想溝番佢 好odd

佢係咪死左報夢比你。。。

唔係，夢入面佢應該係一個好重要嘅人，但個樣好朦朧